活著有閪多好

即使臭閪可變寶

躺在男人被鋪上換來來日前途

回到家中便有閪屌 多好

毒撚邊有得屌，閪仲好用過八達通